而家仲有無罐頭鳳尾魚賣架？

搵過佳寶， 華潤， 惠康都無， 淨係得沙丁魚同豆豉鯪魚， 鳳尾魚好似絕左種。
而且同D80後講開， 好似根本無聽過乜野係鳳尾魚

食親都係豆豉鯪魚同沙癲魚
呢隻真係未食過

其實有無聽過或者見過？ 我問D80後值情唔知係乜

以前會搵佢黎整三文治

而家見佢簡體字都唔敢食

你係邊度見到有？

我根本搵唔到有得賣

未見過